（窮絲玩車）架車可以點輸輕？

暫時諗到
炭頭
炭尾
揸964可改炭身
炭頂bar
鍛鈴
輕pulley
輕flywheel
同男朋友分手
一日兩餐
仲有冇補充？

拆凳+內飾+後備呔+音響+吸音物料
膠片取代玻璃

拆冷氣

個人唔食早餐偷輕

唔係真係洛場，偷得黎，直接篤電腦化算啲

後備呔，冷氣，後座，都已經輕唔少

女版牙活出現了

揸單車

自己減肥先

門板尾坐

拆位，開天窗，企係度揸

切第三隻腳

首先軨
之後櫈

認真答
Keep住 唔好多過4分1油
輕幾十kg冇難度

可能人地想慳油呢

拆捚冷氣, 音響, 後排座椅, 前排乘客椅, 所有門板...

换架GT2 or GT3 嘅RS 板好過啦

慳埋啲油錢行10萬公里都唔知夠唔夠俾改裝錢

一定唔夠

不過可能為環保呢

剃光個頭，Fast & Furious 啲人就係無頭髮偷輕咗同低風阻先快

拆引擎差好遠

你減肥